［we connect］ 恒大第一支莊罷搞o camp

由於近月香港處於危急存亡之秋，社會撕裂，警民衝突在數月之間屢次發生，場面不堪入目。政府部門處理失當、責無旁貸，即使經歷兩個月以來一系列的抗爭活動，政府依舊不斷譴責示威者，沒有正視當前危急的局勢，五大訴求不了了之，抗爭路途仍然遙遠。

由於須顧及新入學同學的安全問題以及考慮到會有過多未知因素，本會經過慎重商議後決定，將原定於八月二十五日至八月二十八日之四日三夜迎新營取消。

無可否認此決定為本會帶來極大的損失，不論是資源上的投放或工作人員連日來的努力都是我們不捨得去放棄的。但是作為知識分子和學生組織領袖，我們有責任分析時勢和權衡輕重，做我們認為該做的事。在此，本會向所有受影響的工作人員表達最深切的抱歉。

本會原本籌辦大學迎新營的目的是希望新生能透過迎新營認識新同學，擴闊社交圈子，慢慢融入大學生活，但奈何在香港現今動盪的環境底下，本會無法承諾能提供一個完整、愉快的迎新營，當中涉及到未知的社會狀況，以及新入學同學嘅立場和感受。

作為學生組織我們有責任為新入學同學提供更多學校資訊以及交友的空間。但作為香港未來棟樑，恒大學生，更為香港人的我們，絕對有更重要的責任，就是用我們的知識和力量去守護這片土地。
本會希望其他學生組織能呼應此活動，用我們恒生大學學生組織的身份去影響更多其他學校，用行動去表達我們作為有思想的大學生的理念和態度。

本會亦在此呼籲，希望各恒大學生能與香港共渡難關，每位師生都能夠參與並投身這場關乎香港命運的運動，以有識之士的身分向社會發聲 。
沒有香港，沒有我們。

輕鬆的玩樂能待我們運動的成功後補上 ，但香港的前途危在旦夕，現在不站出來守護，日後將無法彌補 。
籲每位恒大人都能夠站出來，不撤不退。

本會仍希望能提供一個平台去為新入學的同學融入和適應學校生活，所以本會會考慮日後另行舉辦迎新日，日期將再作另行通知。

不便之處，希望各位同學會明白及體諒。如有任何查詢，可以聯絡有關莊員:
Edward: 5112 2870
Lesley : 6224 5405

光復香港 時代革命

以後唔笑人含大啦

Pound of hsu

Ok 原來冇人care恒大

Respect

Respect!!有風骨!

我恒

恒大

我恒好波

我含！

恒大好波 推